原來撐修例啲名係咁樣黎...唔怪之話有幾十萬人支持修例

仲好意思鋪出嚟

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

有冇巴打寫bot 幫佢刷上十三億

唔會上到，之前有人講過係計時器黎，數量每分鐘加某個固定數量

for loop之嘛，張form 廢的，簽名人數會隨著時間推移一路增加

咁就搵anonymous hack 9 咗佢改成70億

Netsend 響唔響度？

整個反送中版本620萬人佢80萬
加埋岩岩好700萬